好似梁烈唯咁嘅情況，比着Trump會點做?

佢會double down, 6月12就親自走上現場, 影張自拍放上所有social media, 然後大大隻字寫住 #FuckChina

如果佢夠薑咁做, 包保佢贏盡全場, 直頭唔撚洗再撈垃圾TVB, 全香港人都會撐佢